飛機空中失事絕望 定係潛艇出事絕望？

空難可以睇隔離post
潛艇出事好似俄羅斯最多

飛機失事跌落海，變潛艇最絕望

自己一個玩降落傘連後備都開唔到絕望啲

水中解體應該都係水面

橫死掂死，緊係死快d好喇

浸死算唔算快

庫爾斯克號沉到108公尺深的海底，沉沒點離北莫爾斯克約135公里，地理位置是北緯69°40'，東經37°35'。

庫爾斯克號未能放出求救浮標，且用聲納或磁探均難以探測，為定位即消耗了最初的數十小時。雖然俄羅斯和挪威試圖營救，但艇內水手和軍官仍全部死亡。後來的研究發現艇內大多數人死於爆炸後數分鐘內。但第6區段及其後的23人聚集至最後的第9區段，還倖存了數十小時（沉沒的船頭接觸海底，船尾懸浮在水中，斜向海面；船員打開隔艙門匯合後，各艙均進水，殘存的空氣匯聚至船尾，在第9區段形成一個不大的壓縮氣室）；後因黑暗中不慎將氧氣再生板掉落積水中，並引發火災耗盡船尾氧氣，所有船員不幸遇難。

潛艇如果知道位置其實救唔救到

潛艇，浸死要時間，好絕望
飛機失事爆炸死都係一𣊬間，好彩嘅遇到天才機師滑行海面可能唔洗死添

但未浸死前，d水可能係慢慢流2日

飛機失事都可以左腳踏右腳慢慢落跳上天，或者臨落地個一下跳一跳唔使死，但係潛水艇真係無得救，你睇年中幾多連登仔潛水一潛就無再浦過頭

快速上水身體細胞好似會頂唔到

無錢絕望d

美帝以前冷戰果時打撈左隻蘇聯沉左但係唔夠技術打撈既潛艇上黎

潛艇，慢慢等死先最恐怖

潛艇俄羅斯同美國都出過事
1963年美國USS Thresher響波士頓對開海域自爆，死左129人

潛艇漏水仲恐怖

潛左入海漏水既話啲水係潛艇就好似子彈咁飛黎飛去

飛機潛水艇出事 都死撚硬 有咩咁絕望
無錢 又死唔去 日日捱住咁做人 又無曙光仲絕望

有綜援

潛行浩劫96小時

潛水艇出事多數都係解體
睇吓下沉到幾米
如果深海水壓夠強一瞬間就人體爆炸
飛機仲要睇個機師係到玩技術
空中失事仲有機會唔係即刻死 燒死 缺氧死